（絲打入）同完男朋友講自己唔係處之後

佢好似對我唔同咗
好驚俾佢嫌棄

有無絲打有咁嘅經歷
分享下

利申：同佢一齊無耐，佢係處

唔繼續呃落去 等佢好過d?

pmed

咁問心 一定會有野諗既
你都坦白左 唔係呃佢 有咩要驚同擔心

比你男友電話我 幫佢破

你男朋友仲細者
其實處唔處真係好閒
你快d破番佢處就ok

鍾意你就唔會介意呢樣個樣

條女原來同第個男仔做過，係人都唔開心啦
比人插個陣就應該要念下依個問題啦

佢係處真係。。。好難放低

屌 係香港十個有九個都唔係處啦重有一個係肥婆，你條仔重唔知到

我覺得一開始拍拖果陣講開呢d話題果陣你順便講埋
好過到埋牙果陣先講

就係越愛一個人先越著緊佢嘅過去
如果我純粹為扑野嘅話我理得你係咪公廁 屌完就走啦

條女唔係處最多只會係女朋友 唔會結婚

Sorry 我出返去 冇睇到絲打入

食左佢個處佢，睇佢到時點算 #hehe

其實你無法叫到佢唔介意架，處唔處同初吻差唔多，除非你係好多sp,否則拍拖就自然會做拖攬錫之類既野

見你男朋友搵個睇落去重係處既女

唔洗擔心 係會嫌棄你既
係差在會飛左你定當唔記得架姐

都會有d唔開心
過左一排會好d
但有陣時都會諗返佢唔係處

鬼叫佢係處咩
挑逗下佢破佢處啦 佢自然會明

最緊要俾佢知自，你破處果刻係自願，係開心既。佢愛你都會想你開心

之前追過一個女仔，未追到個時問佢係咪處女，佢答唔係，即刻無追，byebye柒頭臭西

d fuck係比你既樓主

未比人插過但試過blowjob有無所謂

我同佢一齊冇耐佢都有問過我
因為我想同佢一齊長久我都好誠實答左
佢都係處
佢有唔開心
但係最尾都接受左
佢真係好錫左

幾歲 咁幼稚

終有一日會知

係呀
同佢一齊無耐
好想同佢結婚個隻
所以好早就同佢坦白咗
但feel到佢聽完之後好似怪怪地咁

屌

唔好教壞人。
處男唔會想聽到自己條女咁講

互射解千愁

話愛就唔介意果啲離地留言膠都廢事俾
如果對方係處介意其實好正常
樓主如果我係你：
1. 以後唔好再提你ex同任何以前上床過程
2. 頭幾次上床唔好咁主動
3. 好多嘢扮唔知，等佢覺得其實你都冇乜經驗

否則神仙都難救

btw, 如果佢真係問起嘅話記得話你第一次係被逼，呢個係常識

重有，知道自已有嘢俾唔到人就對人好啲，呢啲唔洗人教

算啦
有幾多處女呀
全部16歲就比人屌左啦

最緊要坦白 暪住知道左仲衰

臭閪

就算接受左都唔會好似以前咁

其實真係睇個男仔有幾鐘意你 有幾想同你有將來
利申：試過呢種情況

諗到條女比ex日日插到反皮係人都唔開心啦

抵死啦

處男真係會介意
利申處男
少少幾次都算
但之前有個女仔就一齊，同之前啲ex成日玩中出又成日含，知道左之後冇繼續發展

唔怪得你仲係a0啦

你念下個諗字點寫先啦

比佢中出一次咪無事囉
雖然你唔係我第一個
但係你係第一個中出我

善意謊言唔好咩

處真係好撚麻煩 男女都一樣
我之前條女同你男友一樣
知我唔係青頭唔開心咗成個星期

你兩個互相爆菊就得解決倒問題架喇

我都曾經知我女朋友唔係處都唔開心好耐，不過過左一排就冇咩，雖然依家有時諗起都有啲啱開心

補返得唔得

日日un爆佢含爆佢 好快唔記得咗你件事

放低身段搏佢唔飛你啦

差咁啲就係差咁啲

Pm

好心啦
叫佢返去清朝
今時今日仲有幾多處女先
要介意就成世食屎

又冇乜可能唔介意既...爭在接唔接受到姐。

到底你係男定女呀又約到女神出街又同男朋友講唔係處
ff夠未

我10幾年前 仲係好細個 條女非處 我個陣係處
因為17 8歲好介意 搞野個陣係咁問佢 我搞得爽d定之前條仔爽d 搞到佢一路被屌 一路喊 最後我先後悔 何必搞成咁呢 每個人都有過去

我都明你感受
然後成日屌柒佢係二手飯，舊鞋
話覺得佢好撚污糟
但心入面都接受咗
係忍唔住有時會諗起

芥蒂呢家野唔係話冇就冇
接受唔代表要認同佢嘅過去

點會唔介意係我一定中出飛你利申:條女處我破

好有畫面
雖然好似幾傷心

最後睇開咗？

冇試過
因為個處比咗而家個男朋友

成班毒撚 當你20幾 身邊啲女有幾可係處呀

話你知 就算我係處
我唔夠手段 性格唔夠吸引
ex都係當我草

反而堆fd非處 啲仔錫到佢遷就到爆

初頭會介意
但夠索夠靚夠淫
幸撚福過無手段既處女 屌 好傷心

可唔可以講下係咩手段

係咪真係架
有冇巴打講下

處唔處我無所謂 唔係公廁就得啦

冇試過唔緊要
到下一條仔嗰陣就可以試

其實我一直都想知道嗰啲一邊有處女情結一邊又要婚前性行為既人係咪有精神分裂，個情況就好似一邊屌柒tvb奶共，一邊又要追住佢啲濕鳩劇嚟睇一樣

利申A0巴打

唔好比曬底牌佢知
例如妳好大好大既缺點 eg.心地唔好 復仇心大呢啲
真係真係唔好講太多粗口！

對生活充滿熱情
要令自己保持吸引力 po多啲靚自拍 靚笑容
生活多姿多彩啲 就算你條仔好毒
可以等佢知你有人同佢爭 搶手
有自己既興趣 你可以小鳥依人 但要比佢知
你生活唔係得佢
你有自己精彩既生活
啲男人就係鍾意呢啲

男人係咁賤
但其實當你做到以上呢啲嘢
基本上 你可以搵個幾高質既男人

講真實情況你知啦
我身邊好多有過性經驗既男仔朋友
唔介意女仔係咪處

處男想法我就唔知喇

你唔好當高登係主流想法
高登只代表一小部分人

Don't Agger

點解唔同意 ？
我表哥話我知架 呢啲都係
比曬底牌男朋友知真係唔好
尤其自貶果啲

係咪你唔想港女營造想多人爭既想法
真係會著緊啲
因為我親身試過
無人爭時真係當我流架我個ex

真係少少都唔同意，其實你係咩人就會吸引咩人，我見親啲好skillful嘅女仔就勁反感，而且真係會介意係咪處

利申：a0處

拍拖，男仔表面上唔太介意 但其實心裡面有少少介意
結婚，你係男你會點諗？

多研究講，婚前同伴侶以外既人發生過性行為，對婚後生活好壞、伴侶會否外遇、離婚 都會有影響。有興趣上網搵黎睇下
不過現實又係另一回事
現實咩都有可能

你男友一時之間都唔會改變對處既睇法
可能已經因為你一句說話而埋下了分手的種子

屎眼一日仲係處都可以光明正大咁同佢講係處嘛傻妹黎既

呢個就agger喇，

呢個就agger喇，而且紅字係你ex問題姐
咩扮靚d，白拍多d，營做多人爭呢d on9野，情侶間如果真心相愛根本唔洗搞咁多都會重視彼此，要整色整水佢先在乎你既，無撚謂啦，又要做到咁攻心計，咁猜度既不如唔好拍拖好過啦

如果我女友係咁我真係一腳伸開佢

仲有，聽你表哥講
請問你表哥係乜水？係耶穌定佛祖？
佢講既就一定岩？一定適用所有人？

拍拖果時女友唔係處 我係
但冇介意 搵到個好女仔 大家夠夾咪得
除非佢個底好花 以前係公廁成日周圍搞就會介意姐
而家生活同性生活都好愉快

自己種下既果
收皮啦

快d 屈部單車啦

打死唔好講，咩都唔好講，以前的過去做成今日既你，佢愛今日既你就可以啦！

講左好多野煩好多野諗，等同男人自爆佢拍拖前晚晚叫雞，唱淫k，你頂唔頂得住？

咩都唔知就最開心！

屌你做返自己算啦，對住自己鍾意嘅人都要扮野。
仲要話等佢知有其他男仔同佢一齊爭，屌你咩又係騎牛搵馬，知唔知咁樣做自己個心會慢慢變架，尢其係你d未過25歲嘅女仔呀，鍾意得人叫得人男/女朋友就好好珍惜，夾就夾唔夾就唔夾，做咁多你估拍戲呀？仲有你表哥幾歲結咗婚未，個心態咁似情場玩家嘅

我會堅持 因為出發點係好
會令自己進步例如keep打扮 充實地生活
你話我極端又好咩又好

拍拖我唔會再完全揭開自己底牌
曾經以為佢係世上我最信任既人
但原來一直嫌棄我
到分手仲唱我有問題

唔係處有乜問題？唔係濫就得啦
唔撚明點解非處男、男人濫冇問題，女人唔係處就比人話係雞係臭西
到呢個世代仲係咁真係好撚on9 搞撚到女人有性慾想扑野就係臭西咁
你男友係處細個可能會唔開心 但如果因為咁而飛左你 咁佢都唔會同你長久到 佢都唔係好愛你

無計呢到係極端男權主義 女人做乜都係錯係雞

你地講既其實係兩個極端黎

1. 非常心機重 識對男朋友扮淫 好服侍
識打扮 引人注目 條仔性滿足
帶條女出去有face

2. 心底善良 坦誠 守身如玉
心思花哂落條仔到 識照顧條仔
相處開心 有安全感

兩個極端都易搵到高質男朋友
現實係大部分都夾係中間 兩面不討好

睇個女仔嘅態度啦
聽過有女仔一齊之後係咁share性史俾現任知
我相信冇乜幾多個正經男仔會頂得順

識一個男仔2x歲青頭
之前對個同事有好感
因為佢覺得個女仔唔係處
所以疏遠咗佢

唔係咩極端男權主義，男人叫雞，濫交咪一樣好撚核突，感情嘅野重來都係人夾人，對方唔介意就得，但如果個男仔係處，咁佢絕對有資格介意另一半係咪處

反正唔係處，扑完就走

其實客觀講，個男仔呢一刻應該唔會介意既，因為仲係熱戀時

不過第時有咩爭執，有咩不和

例如，你都唔係處女啦，仲同我計

又或者正如潮文講，第日生兒育女，個寶貝女比mk上，妳老公鬧個女，個寶貝女話老母隻豬都唔係你食既

又或者，結婚後，妳人老珠黃，佢去滾。
被發現後，佢可以大條道理話，妳隻豬都唔係我食
如果妳係處女，妳就可以大番佢轉頭

即係呢個係計時炸彈，第時有乜野，就會爆。不過熱戀時，唔會爆，無乜野，不過有條刺係度。

巴打入，唔介意

口講唔介意
女朋友就算，但娶老婆既話，心中有條刺

正常到不得了，你會唔會食人地食剩既野呀

啱呀

到罵交果時佢就會屌你臭西嫁啦

一諗到個閪俾人屌過
出去叫雞算，同樣都係俾人屌過但質素更好

香港好多女第一次好早就比左人

男人現代介意落過多d吧

不過沒必要去報告之前有仔吧

睇晒咁多頁

得出結論，處女只係一個計時炸彈或一條刺，未必有問題
時間短，問題唔大。如果諗住長遠發展，結婚生兒育女就唔知了

反而問大家一個問題
假設其他所有條件一樣，一個處，一個非處，大家會揀邊個

唉 仲諗住同宜家呢個可以去到談婚論嫁階段

只怪以前自己識個唔識野

玩完

我都feel 到我講完個下佢雖然表現到唔太介意
但可能心入面已經有條刺

處男表示唔介意。搵我啦

飛撚咗佢啦死青頭仔
試想下你哋第一次扑嘢會點？
揸波都可能手震，一入可能就出得
真係噁撚心處女情意結？死開啦

利申：處

連登仔女朋友同其他男仔拖過手都屌唒鬼啦
何況含人碌野

btw你上連登問都幾戇鳩成班癲佬又想要處又想拍拖有得扑嘢（婚前性行為）你預咗畀班癲佬屌啦

青頭都係垃圾

咁似個啲女仔自己比mk仔破左之後大左比其他男仔嚴棄

我唔係處但我知道我條女唔係處我都覺得佢係低賤女人唔會再咁錫佢

我女朋友係處我唔係
佢都幾介意 成日拎翻我Ex同係日本既豔遇黎講
好煩下 成日問我果陣點屌

點解唔扮青頭？有得扮一定扮

佢永遠都會戴有色眼鏡睇你，講完會感覺到同佢行到落去嘅機會好微

你日後諗起佢嫌棄你個樣可能會後悔當日冇勇氣離開佢，同佢一齊只會令佢唔開心
個表情真係永遠都唔會忘記

處唔處唔只係2個人之間的問題

情況1: 一對男女結婚。結婚當日，伴郎開玩笑咁問新郎，你老婆係唔係處女? 新郎應該點答。

情況2: 結婚後，2公婆行街，她遇上了屌過她的前度（s），作為老公的他，應該怎麼面對。老實對自己說，我穿人地著過既舊鞋?

情況3: 2公婆結婚，見家長。

父，母多口問一句，佢係唔係處女? 你答:唔係。父母話其實我地好開通，好開明，只不過問下，總之即係唔洗回禮啦，慳番。

到你老婆大肚，父母多口講句，bb出世後，記得驗係唔係你既，佢都可以同其他人上床，都唔知個bb係唔係你既?

有些傳統既父母，內心有條刺。就對新抱小小事就唔滿意，最終邊個受害?

情況4: 將來生兒育女後，尤其女。

將來寶貝女比mk破處，作為老豆的你鬧佢，佢講左一句，老母隻豬都唔係你食架啦

又或者佢去做援交/做雞，佢又講左句，老母都唔係處女，你咪一樣娶佢，我唔係處女又有乜問題?

唔係處唔好周圍害人啦
你自己講分手啦

駁唔到

On9
屌左先算啦
又唔係叫你同佢做人世

玩到咁上下走人，仲可以講句，你都唔係1手，我只係執人2攤，你唔係想我照顧你下半世呀

不過客觀講，如果佢夠樣靚身材正，大把男人唔介意照顧埋佢下半世的

唔好咁無自信住
我身邊有例子
條仔太鍾意太愛佢
就算有條刺都好

屌 我係處但性格唔吸引 條仔唔珍惜我
反而我個fd同我待遇差天共地
佢溝仔真係有一手

你令自己吸引啲
對好好啲啦

處唔比都比左
你而家要振作
難得遇到愛既人
要比返啲自己比自己

無自信你同邊個一齊都散
自卑會令段關係好快無

不過呢個po forward出去係好事
我基督教
覺得神定呢啲規矩係保護我地

係啊 要夠靚夠身材
如果無既 仲係比埋處人
真係食得屎

agger 非處女就唔好同處男一齊啦，如果扑埋更加害人一世，佢成世都記得自己破青係比左個二手貨

邊會食屎，大把垃圾會接貨啦

又唔好咁負面

樣靚身材好，個個男人爭住追，處根本唔緊要
熱戀期，愛到生死難離，都不要緊

當然將來年老色衰時，係後話。這個計時炸彈爆唔爆就要睇造化了

我女友果時好擔心
但我真心唔介意

1 ->GF
2-> wife

正解
樓主當初俾人扑得預左要行呢條路

呢啲垃圾男人唔要都罷

"愛一個人 就唔會理佢嘅過去"
睇黎呢句唔係真係咁work

兩個男人係唔係處都無所謂啦
死基佬

真係理既話佢飛左你啦，你以前比人屌過佢連唔開心會介意都唔比

你都幾自私
你自己過去有啲唔係咁好既地方就要求人地唔去理
咁你條仔之前叫過雞你係唔係可以唔理先？
你唔好害人啦

多鳩如啦 真係鍾意既話 就算結過婚生過仔都接受到啦 處唔處呢d野好撚小事

愛一個人 唔介意佢有冇樓（for female）
愛一個人 唔介意佢樣衰 （for both male and female）
愛一個人 唔介意肥婆平胸 （for male）
愛一個人……

愛情在香港只係條件的交易

我係調返轉
我講極我係處佢都唔信 死話我唔係

agger 男人就要包容女人既過去
女人就可以拎住男人既過去黎笑

真係夠晒公平

係會覺得唔公平嘅 我係處我男朋友破過幾個人處 當初知道真係好燥 不過佢對我好好 所以都放低咗 唔知男女睇法有冇唔同啦 我一個女仔都放得低 我諗男人都得掛

男仔係想要女仔嘅第一次
女仔係想要男仔嘅最後一次

你有心理準備佢唔會同你行到最後

無 睇黎要對佢好啲 希望佢唔好介意喇
宜家後悔都無用

真係咁諗？
駁唔到

So9sad
遇到個想一齊行落去嘅人先咁介意
天意

之前都有呢個問題 拍拖一直無問佢係唔係處
到早排同佢做完之後先發現
佢問我會唔會介意佢唔係 果一刻唔想佢唔開心 所以扮無野
但之後果2日都係不停咁諗自己最心愛女人曾經比其他男人上過 聯想左好多畫面 個心真係好痛 成個人都神不守舍

最後忍唔住去搵佢，一見到佢已經忍唔住攬住佢喊，同佢講完搞到佢都喊埋，知道佢都好愛佢，明白到果個人已經係過去，佢都無能力去改變番，而家大家都好愛對方，就唔再諗咁多，亦都唔會因為咁而唔愛佢

會繼續錫到佢燶

你以前比人屌果時夠以為屌你果一個係好想好想一齊行落去啦on9

咁你又自私咗D

巴打你點樣發現佢唔係處??

岩 如果老婆係處我唔介意為左佢無左條命

佢上左黎我到 同佢搞左 之後問佢係咪唔係處

因為你仲後生炸.... 遲下就唔係咁睇 睇長遠d

老實講，另一半係成熟既
點會問呢個問題

你女朋友就好

唔好隨便同人發生關係
話就話前事不提 都係另一種虛偽
因為 我始終認為
你老公都唔想知道佢有咁多襟兄弟

你條女三萬蚊過人夜

偉大航道 好中
樓主你而家既處景根本係階下囚博表現可以早啲出獄
唔好再做錯野贏番佢信心啦

比無數男人中出過既臭雞
點配得起純潔既處男

唔容易就比第一條仔屌

處係感覺干淨純潔，但好難篤得入，一篤完又成周血，再篤條女又話痛，就住就住咁篤，中出埋仲變成士多啤梨奶昔，未能放鬆享受。

巴打你幾歲？
我聽人講
男人年紀越大越唔介意女方係咪處架喇
唔知我係咪圈子太細
你係20後 25後 定 30後？

你有無同條仔講，之前同ex做得有幾高興？要share埋

你女朋友真幸福
但你會唔會有時都會諗起佢比其他人搞過，然後又唔開心

無得揀先咁講者
唔通諗起條女比佢前度（s）瘋狂抽插，含情脈脈咁含，射埋既情景咩

有時都會既，唯有一諗就即刻轉諗番同佢既快樂片段就好d
不過其實佢都係得1個ex姐 唔係公廁

總之破過處既男仔就唔好要求對方一定係處 相反亦然

男同女係唔平等
唔好成日覺得男同女可以掉轉
男人多經驗 = 戰神
女人多經驗 = 公廁

公唔公廁咁計架咩
如果平均計每日一次，3年時間都過千次
想像下，個西比一個人抽插左3年，先到你抽插

睇咗咁多頁都未有潮文

我覺得...比較大男人GE係接受唔到
但又會好多男仔都唔介意
介意GE係得青頭同大男人

Xboxone Contana留名系統過熱，請勿站在系統附近。

老婆曾經比人瘋狂中出唔係人人接受到 除非睇化左一齊果個唔係最愛

唔係唔介意，只係無得揀
我覺得

仲咁大聲
又俾個毒撚埋單
之前又唔見你留住個處

人人都中意處女架啦

利申 巨蟹

鬼佬咁開放社會，都介意啦
何況香港
唔關青唔青頭或者大男人

都係果句
仲有其他條件考慮，有冇得揀等問題

我又好似無乜識到鬼佬介意
咁可能係我識唔多掛
可能係無得揀 亦可以係無所謂
男人不嬲都係以樣行先 所以我唔同意
BTW 仲未有潮文

taken捉左d處女會拎去拍賣,非處拎去做雞
就知係西方社會處女都係值錢D

咁西方社會夠覺得無feel就離婚係好平常
你又接唔接受到有一日你老公突然覺得想要返個處女做老婆同你離婚先

扮唔到 之前 同一個WhatsApp Group 果陣無諗住追佢
同班19巴打係到曬自己啲豔遇
同埋第一次搞佢果陣咁熟手佢已經知我唔係青頭
扮唔到
佢係煩啲姐 但佢無同我嘈 話我以前有屌過其他女
而家俾我調教到勁聽話

其實講真 係男人都會有少少介意
女人識做既一定唔會提起
男人唔想自己唔開心都唔好問起

每個人都有自己過去

係過去先造就左今日你身邊果個伴侶
無果啲過去 可能就無而家既佢
放開啲睇啦

利申： 雖然女友個處係我破 初戀都係我 但初吻唔係我 我比較介意呢個

處真係幾緊要，每次諗起佢第一次係俾左我，又成日俾我中出，同之前啲仔點sweet，幫人打過飛機含過撚呢啲真係冇乜好介意

咩係taken?

依家後悔自己當年點解咁蠢

仲要比之前啲男朋友飛
屌

來自: 香港網絡大典

揀老婆要揀處女

内容列表

揀老婆要揀處女為一潮文，出處不詳。其後有高登會員將潮文內容更改，將男女逆轉。

原文

老婆係一生一世既，唔同女友咁唔滿意可以中出即飛

揀老婆就好似揀禮服一樣, 你一件普通衫都可以買件二手既

但你買件禮服如果已經俾人着到殘晒 拎出去點樣見人?

所以如果老婆個處唔係俾自己攞去而係俾左第個男人

簡直係男人既恥辱

再者女仔迷人既處女洞穴何奇吸引

緊窄既小穴，粉紅既陰唇有邊個男人唔鍾意?

即使第時老婆塊西用耐左鬆晒

兼陰唇外反，成塊牛肺咁大片黑沉沉

你都唔會太傷心

因為呢D都係你一手破壞而成既

但如果有第個男人參與過呢個工程就唔同講法了

情況就好似你自己著花著鬆自己對鞋

同人地著花著鬆對鞋先俾你著既分別一樣

試諗下如果第時結左婚同老婆行街

你地撞番當年用佢巨大既賓周插入你老婆既處女小穴既人

你老婆同佢介紹你係佢老公時

果個勝利者，肯定會流露出一手用家既驕傲笑容同你打招呼

而你只可以次人一等地

用二手用家身份同佢俯首稱臣

身為男人既你又點樣接受此等奇恥大辱?

即使你果晚番屋企怒執老婆一百幾十濟發洩

都無法改變事實

何況呢個破麻

你仲要對住佢成世呢?

再者，因為當價錢=0時，處女膜既Qd肯定大過Qs

所以處女膜係economic goods

而又由於我地唔可以o係factor market買到一片唔連女人小穴既淨處女膜

必須o係product market 買一個有處女膜既女性

於是處女就比非處女多一個有價值的factor作bundle sales

結一次婚閒閒地都用數以十萬

你唔係用黎花o係一個比人少一個factor 既女人身上啊嘛?

加上如果第時你D兄弟啊老友啊問起你老婆個處係咪俾左你

除非你扮野好似黃(王)祖藍咁叻，立刻充滿自信地答"係"啦

否則你答"er......"

或者"處唔處咁重要咩"

又或者"我唔想答"

你D兄弟老友都一定心裡有數

你竟然係回教徒

老婆隻豬唔係你食

到左你真係有個幸福既小家庭

咁唔好彩俾你生左個女

有一日你放工返屋企

見到有個MK仔UN緊你個寶貝女

你破口大罵: 你點對得住你將來既老公!

你個女就會理直氣壯咁同你講:老母隻豬都唔係你食架啦

連你個女隻豬你都想管

你個情意結係咪未撚解丫?

面對女兒一針見血既講話

恐怕呢一刻你連長輩既尊嚴都會無埋

所以大家揀老婆一定要揀處女

否則將來後悔莫及

睇到第8頁都未有潮文,我忍唔住啦!

無計啦
而家好多都係後生女唔識野
俾條仔鳩痕痕水多兩水個女仔就扑野
扑都算有d連套都唔戴
男仔有處無處無咩所謂始終有同無都無分別
女既就唔同啦意識形態上係純唔純潔既問題

你咁緊張 你男朋友屋企好有錢

定佢讀神科

比啲時間佢接受現實就okay,話就話處女結好封建好low,但唸簡單啲,你條仔同第二個上床你都會唔開心掛。

明顯係狗公心態,但生得太柒所以狗唔到

樓主條仔可能會覺得此女能屌不能娶,所以對樓主冷淡左D

當然 我唔係話好介意 但係當去到一d位 例如我嬲到爆炸果陣就會諗起 可能會講左一d傷害到對方既野 其實一咁講 可能女方仲介意過我 佢會諗我原來咁介意 咁唔開心 只係一直唔講 其實我只係口快快 所以點都會影響到 我唔係果d講野好勁 唔識tum人
就你咁講年記大就唔太介意其實唔係的 只係面對現實 有無諗過點解你唔夠人靚 唔夠人有錢？其實慢慢生活落就會學識接受 唔係唔介意 只係學會接受 不過我咁講只係推測 我無拍過拖既 但係好多時我諗野都係代入去對方個角色諗 男既就算係毒撚 係 佢係無得介意 但係女後生樣靚 緊無無得講 咁年齡大喇 咁點 你籌碼會低左好多 咁你就會俾人反食住 如果佢係好男人好就住你就緊係無得講 咁緊係好好 但正常如果有女埋身你就好大危機 如果係player仲衰 佢本身就玩只係想仆你
男既如果介意就可能分手啦 唔太介意既就都會記住 但幾時爆就真係唔知 都係果句 睇對方幾愛你 但係處既一定會更愛囉 又唔會話唔愛你既
利申22歲大法師